在某些情况下，我们检查了城镇的工资记录，以了解2010年以后聘用的官员是否每年都在出售未使用的病假。 《我们如何发现新泽西州警察合同中昂贵的条款》，作者:Agnes Chang, Jeff Kao和Agnel Philip, ProPublica和Andrew Ford，阿斯伯里公园出版社，2021年2月8日| 
 工会支持一项提供150亿美元工资支持的提案，以保证工人在9月底前仍在工作。 航空公司警告员工，他们可能会在3月底休假，Lori Aratani, 2021年2月5日 
 周五将公布非农就业报告，预计1月民间就业人数增加10.5万人，12月为减少9.5万人。 少数族裔拥有的公司受到冠状病毒大流行的阻碍 
 一些专家认为，作为一种经济激励手段，分享工资数据的效果更好。 超越GameStop:你为经济登月做好准备了吗? Charu Kasturi, 2021年1月31日|Ozy 
 长期来看，大多数管理者并没有让他们的团队表现得比他们的工资水平更好。 新教练对切尔西重要吗? |Chadwick Matlin (chadwick.matlin@fivethirtyeight.com) | 2021年1月29日|FiveThirtyEight 
 贝吉奇曾勇敢地谈到要取消约11.5万美元的工资税上限。 自由派制造恐惧的人万岁! Michael Tomasky | 2014年10月28日|DAILY BEAST 
 “总有至少一名ISIS人员在工作; 他们把人们强加给我们，”一位援助协调员说。 美国人道主义援助ISIS |杰米·德特默| 2014年10月20日|每日野兽 
 社会保障工资税的临时削减被允许在2013年初到期。 赤字膨胀之战已经胜利了丹尼尔·格罗斯2014年10月6日每日野兽 
 即使曼德尔鲍姆雇佣了几名法官，她也无法逃脱指控。 来见见“盗贼女王”玛姆·曼德尔鲍姆，纽约市第一位黑帮老大|J。 北康威| 2014年9月7日|每日野兽 
 工资最高的球队几乎总是能在联赛中获胜。 为什么美国人应该喜欢世界杯|肖恩威尔西| 2014年6月12日|每日野兽 
 工资现金是如何在早上营业前用装甲车从前线运到银行的。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 希特会妨碍他开银行，让他重新拿工资。 大卫·兰纳克，侏儒乔治·s·哈尼 
 “一千二百三十一张十元的，”他从他面前的工资单上读到。 惊人的超级科学故事1930年2月|各种各样 
 伽利略被切断了标准石油公司的工资来源，被迫向一个教师中介机构申请工作。 《通往伟人之家的小旅程》第12卷，艾伯特·哈伯德 
 “明白了。”他告诉那个他花了半小时想加的工资单。 《帕洛玛的骄傲》|彼得·b·凯恩